張學友係歌神，咁有無歌仙、歌俠、歌聖、歌王、歌霸、歌魔？

張學友係歌神，呢點毋庸置疑

咁有無歌仙、歌俠、歌聖、歌王、歌霸、歌魔？

我就覺得歌魔係郭富城

佢嘅勁歌熱舞真有一種魔力

歌仙就王菲，無論係歌定係人都充滿仙氣

其他又係邊個歌手

邊個負皮

王菲1D都唔靚

如果計頂峰時期既王傑 就係歌神歌聖 四大天王都要企埋一邊

我唔否認全盛時期王傑係好勁好正
但我又唔覺得佢超越到學友
最多排第二

歌俠 鄭少秋

萬世歌王 詹瑞文

咁王菲3D靚唔靚

Who ？

秋官，俠氣風骨
笑看風雲

歌狂- 楊過版古天樂

乜撚野歌狂

歌哥:張國榮

歌妖個同門師叔

雖然我都鐘意學友 但係全盛時期既王傑一開聲 學友真係要讓步 加埋把獨特唱腔同嗓音 一上高音 誰與爭鋒

不敢認同

學友高中低音全部爐火純青
感情、震音、假音、真音樣樣世界級
現場唱得勁過CD

王傑係勁，我認同，唔計學友佢係最勁

牛肉加蔥花 要烏凍嗎

王傑有齊哂以上你所講既唱功 同埋 王傑把聲冇得輸

E啲見仁見智啦

再呦無謂，大家心中各有冠軍

點解會咁多負皮

有歌盜

呢代冇人識歌聖羅文

歌狗 哥迪奧拿

我識！

mr.

老黎啲情歌有冇機會令佢成為歌聖？

我這樣愛你、如果可以再見你、只要為我愛一天、對不起我愛你、眼神騙不過、我可以忘記你...(打打下都忍唔住去聽 )

張學友啲歌係好聽，但王傑啲歌係打動人心，好似自己都經歷過同勾起到回憶

古天樂拍神鵰做西狂大俠 咁都唔識

宇宙歌姬 GEM

王傑嘅唱功根本一般
學友就真係持續進化

歌雞？

真係覺得香港人好肉酸
都2018年
仲講緊成百年前既古董

歌帝?

羅文係歌聖

歌基 鄭中基

哥基犬

呢個髮型真係好撚型

王菲靠抄都吹奏

歌鬼？

試問邊個可以carry到今期流行
淨係得狂人古天樂先carry到

女王哥基

歌雞-連shiga/吳若希

王傑唔差

但唔入流

歌王/歌霸
eason

王傑唱功好，但歌路太單一

歌霸 alan tam